---
title: Logboek
date: 2017-09-13
---

#Wo 13 sep. 17
- Aller eerst vroegen wij feedback over ons concept: We moesten meer rekening houden met het offline spel en dat het echt verbinden met stad (oplossing kon zijn: kleine opdrachten verwerken in hotspots van Rotterdam). 
Ook kwamen we achter wat gebreken in onze game
Je kunt nu alleen een match worden met iemand van met een hoge kennis door de nul meeting di Ewe van tevoren afleggen. Dit hebben we opgelost door: teams te maken met hoge en lage kennis en de teams te baseren op je profiel/interesse. Ook was het spel erg online en werden enmsen minder snel verbonden omdat ze niet werden gedwongen elkaar te zien.
- Protoyping
Ik heb de pop-ups gemaakt met Janice. De meldingen die nodig waren voor de game. Bijvoorbeeld: je kan geen 2 games tegelijk spelen dus als je een nieuwe game wilt starten, krijg je de pop-up *game niet beschikbaar, je bent al een game begonnen*

Bij het prototype zijn we in stappen gaan denken, welk scherm moet je als eerst zien, wat heb je nodig om de game te spelen, welke mogelijkheden moet de speler hebben. 
Ook hebben Janice en ik wat voorbeelden gemaakt hoe het spel kan verlopen in team verband en in duo en vervolgens 2 onderwerpen uit gespeeld.
Het prototype is af gemaakt.
> morgen getest door eva haar huisgenoten

Handige feedback zorgde ervoor dat ze ons weer terug bracht naar waar de opdracht om ging want we gingen te diep op andere onderwerpen behalve de kern

> thuis aan mijn dit ben ik-profiel. Het is af
Ik vindt dat het profiel je heel erg laat inzoomen op jezelf wat ik moeilijk vind want ik ben geen prater maar dit dwingt me ertoe. Ik was er ook lang mee bezig o het goed te krijgen maar het is vandaag af. 


